[黑店] 千祈唔好去好景豐X電X買Game

頭先去買Switch牧場物語
見佢個價都幾正路又有貨
點知拎上手個膠套就鬆鬆哋
一拆開, 張卡個底有刮痕同插卡痕

之前都聽聞過二手吹返膠當一手賣
估唔到會中伏
當然就馬上回頭要求換貨啦
一入去我就同個四眼女人講: 呢張二手卡嚟喎, 大大條插卡痕喎
跟住佢: er....er....你拆開嫁喎, 拆咗冇得換嫁喎
我: 買嘅時候我問咗, 你話新嫁喎, 新有插卡痕?
佢: er...er...你拆開就冇得換嫁喎
我: 咁我唔拆點知你係二手呀?

呢個時候有個肥胖女士走過嚟, 四眼女人就同佢講: 佢話二手喎, 你搞啦~ 跟住就走咗去
肥女人: 盒嘢包好嫁喎, 你拆嫁喎, 拆開咗唔通我當二手賣? 我有二手賣點會包返當一手呀
(邊個同你講包返當一手?? 同埋你二手六折回收當一手賣, 咁樣無限輪迴賺一半喎)
我: 個套鬆泡泡, 一手唔會有插卡痕下嘛? 你換過俾我啦, 我唔想搞大佢
(因為當時現場仲有好多人買game, 我廢事拆佢招牌, 諗住大家好嚟好去)
肥女人: 有插卡痕你去搵呢間啦, SEGA, 寫去同佢講話一手卡有插卡痕啦, 咁鍾意查, 寫信去查啦
(即刻黑人問號, 查..?查咩?? 後來諗應該係獨立調查?)

我就中撚咗伏啦, 希望提醒其他手足唔好中啦
有冇人知呢間藍定黃? 佢講嘢好有骨喎

最尾嗰句
關黃定藍咩事 依嫁係佢營商手法有問題喔
直接報去消委會啦

睇完最尾果句覺得樓主1999都唔係正常人
唔跟車太貼先 分分鐘樓主係閪客

全新都會有插卡痕
QC sample
不過豐X個名一早都臭咗

(因為當時現場仲有好多人買game, 我廢事拆佢招牌, 諗住大家好嚟好去)

樓主痴左線?!

九成九係買條底褲，連啲線位都要check下係咪完美嘅驗屍官

好景只信雙子星：幫襯佢買部水貨PS4，咁多年冇病冇痛身壯力建，冇得頂！

傻閪垃圾政屎上腦 抵佢中伏啦
就算係乜屎都好 根本就要搞大 有人唔做去做屎俾人笑都好

N年前拎過公司獎品去換貨，
講到明可以直接拎去換其他野
開晒機CHECK晒都可以換
咁用完一兩次唔岩洗咪換第二樣囉...

所以好正常

諗住mark point姐
消委會就報硬嫁啦
係我衰仔 唔應該咁跳tone

只係之前見過其他巴打講過呢個情況 點知到自己中伏姐
我冇閪過佢 亦冇惡言相向

驗屍官？
雖然個間風評都係麻麻
但我係個間買左都最少廿幾次野
都暫時未中過伏

當然我都好少睇佢有無插痕之類

如果佢坦坦白白講係二手 我唔會有意見
但問清問楚 佢都仲要呃 咁係營商手法問題
同埋最嬲嘅係個肥女人叫我寫信去問SEGA
問佢點解新貨有插卡痕 叫我去查喎

(即刻黑人問號, 查..?查咩?? 後來諗應該係獨立調查?)
我都睇到黑人問號 睇文都覺得樓豬係啲on99麻撚煩毒撚

屌 直接消委會啦 on9

已報👍🏻👍🏻

單一睇的確可能qc
但樓主提有三處可疑點

包裝同插入痕已經極可疑

佢果間咁大攤貨比人揀果d係咪二手？
新貨問佢果d先一手？

名都唔敢開，抵你死

弱智仔
全部大牌電器鋪都有翻新貨

你要當場屌柒佢先有用
你屌就同你換
唔屌就2手當新貨賺

好景不嬲多黑店

2019年仲去好景不過我係你就當面大大聲屌9佢啦 呢D垃圾鋪同佢鬥惡就得架啦

因為報消委會 唔知會唔會涉及程序問題
我都係好心提下各位巴打